廢立證券你執柒左佢啦

暗盤 隻股熱又死 唔熱又死
搵埋啲錢又唔去整server 收咁撚柒貴佣金又無服務
唔係貪你$38 十成 仲撚有人用你咩
俾股榮提尻爆白嫖黨 搵條董事回應完又無行動 新股就益撚晒啲大陸閪
執柒左佢啦